HKUSPACE 屌打八大 站喺學生立場出發!!!!!

八大唔包括科大

科大有出? 唔清楚

篇嘢未算好偏幫學生
但至起碼都叫持平

剩係肯向學生表達關心支持已經好好

好似撥左103萬資金

學生會出，校方不嬲奶

Part time 表示乜撚都無

關學校撚事咩

space university

佢係海富中產 統一中心好多單位

香港只有一大
為太空正名

要進修優先考慮太空既堂

CU都有
但係咁樣都唔代表咩

連登仔最睇唔起嘅恒大

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動